一人一個新IPAD既用途

開始

當佢係Heidi咁用

揻佢 反正同港女一樣

叫我？

想問下如果依家出去其他舖買Air2/Mini4 倉底貨，會唔會都有一年Apple保？

如果糸全新機會有，計開機用果日

系你老母

人地唔係打 系

糸你老母

墊煲底

糸 系 係 喺 進化